情緒病想睇醫生

覺得自己抑鬱/燥鬱
想問下有無醫生推薦
無乜錢 學生無part time翻
所以想平少少

p牌無得推
講下自己情況先
依家已經好過之前少少
但又開始翻發
想未到最差睇睇醫生先

屋企人都有情緒病
由細到大都間中有食欲唔穏定、易攰易無動力之類症狀
呢一兩年拍左拖 情況仲衰左
最嚴重試過手震呀 日日係街喊之類

有醫生真係麻煩推薦下
頂唔順了

我去睇睇麻煩晒師兄